(求救)似咩病

行路成日都 focus 唔到
日日都好似遊暈咁
訓極都唔夠
正餐食少少就夠(一碗飯)
但體重又無乜點跌

醫生話係感冒

無病

下世小心啲

呢世完左先算啦

都應該要。。。謝謝